波台玩膠師日常

00：00-10：00訓覺
10：00-10：30 洗面刷牙
10：30:-11：00一面食早餐一面度膠post
11: 00-14: 00 發膠Post 回應下人 對住啲負評打飛機
14：00-16：00 訓覺
16：00-16：30 下午茶
16：30-17：00 睇下綜援拎到末同埋去食物銀行拎罐頭
17：00-20：00 發膠Post 回應下人 對住啲負評打飛機
20：00-22：30 一面睇tvb 一面食飯
22：30-23：30 發膠Post 回應下人 對住啲負評打飛機
23：30-00：00 沖涼 刷牙

橙，要自己推

一日起碼要有幾粒鐘上香討足版, 新浪體育

將個負評改做正評就係cctoy日常

樓主要諗半個鐘度膠post

樓主10點45分度好
你柒左

根本係有堆熱狗暗共

唔使打J

樓豚功力深厚

再睇真啲

03:00 睇歐霸

睇精華

做乜抄我post

發？ 大陸仔